Установка Git и bc
Для этого можно использовать пакетный менеджер системы; предварительно нужно обновить индекс пакетов:
sudo apt-get update

Следующая команда установит git:
sudo apt-get -y install git


введите команду, что бы следующий git pull сохранил логин и пароль, и в дальнеейшем не нужно было вводить логин и пароль каждый раз
git config --global credential.helper store